點解講親船P就一定係諗去淫亂？

話說今日同個fd講起之前船P識個女仔原來同我啊妹係同學 咁啱個女仔前幾日上黎同我妹玩煮飯仔
我個fd就話 咁你咪好老尷
我問點解？
原來佢覺得去親船P一定係淫亂party 周圍屌

到底係咩人先會咁諗？

唔係去屌閪做咩呀， 排排坐食水果呀

你改名做mount算啦
無得出場嫁啦

其實係同party room無乜分別 只不過大家著泳衣咁

Mk先會搞船p

緊係狂扑野嫁啦,唔係去黎做咩

真...定係有啲真係淫亂但我無試過

個個咁少布 點唔向淫亂方向諗 ?

唔淫亂船根本無價值,
船即舟,p即接賓客
船p ,賓客乘舟,即賓舟

賓舟不淫咩玩法

單蛇，都睇我唔起

一大群人著泳衣迫撚晒係隻船仔到出海
一大群人著住內衣褲係間屋入面跳舞

咁你真係廢.....

出海釣魚就話正經啫
船p咁少布，梗係淫

有無人真係試過

屌你老母，繼李斯後又一力作，十卜十卜

就嚟被賣走

著咁小唔去淫亂 唔通去釣魚?

直逼李斯

開船p唔扑野開黎做乜

咁多年嚟高登連登船P淫唔淫亂？

你有無試過先..?

唉 我都想扑

去邊？踢唔掂英超啦

我都唔明點解一諗就諗淫亂野

我上次偷偷地同我男性朋友去酒吧

男朋友即刻變哂樣

大家都係傾下計姐 唔明有咩問題lor

gay佬係易恰醋啲

其實好淫亂嫁，只係無人同樓主淫亂姐

真絲

屌你我都叫有腫肌

因為出到公海之後, 大家就可以
來忘掉錯對, 來淫亂派對
btw, 樓主你望吓後面 係大魚山呀

好人好姐點會去船P

Venus ko 去親都會同人p

Who

船p就係淫亂群p代名詞

雞先會去

唔淫亂既船P 去黎做乜柒

仆街 好有道理

痴撚線

去親啲船p冇話咩淫亂
不過男朋友唔會俾我去 同埋試過俾狗公溝
好彩最後冇事

兩登有船P咩

歷史上 吳越多出美女 , 西施出於越國,吳有大小二喬, 日本熟語吳越同舟,就係指男主角同西施大小二喬一齊去船p，諗起都爽歪歪..

普通女仔唔比去

同上面鬥老尷

講多d

有 但搞手都係求打個和

船p=條舟群p

因為樓主係超級毒撚，錢就俾大份，女就冇份食，自己一個係到打丁

假賓pin this

正常人都會咁諗

淫舟賓客賓舟淫